\section{Zählung}
\subsection{Beschreibung}
Die Funktion „Zählung von Mustern“, zählt wie oft ein Muster in der kompletten Texteingabe vorkommt. Das Muster wird als Parameter übergeben. Nach der Verarbeitung wird die Anzahl der Muster in der Texteingabe ausgegeben.
\subsection{Parametrisierung}
\subsubsection*{Aufruf: }
Die Verarbeitungsmethode wird durch „zaehle” aufgerufen. Der Parameter muss ein Muster als Wert annehmen.
\subsubsection*{Parameter}
\begin{itemize}
	\item \textbf{"muster"}\\
	Das Muster das in der Texteingabe gezählt wird.
\end{itemize}
\begin{lstlisting}
$ tep zaehle --muster "muster"
\end{lstlisting}
\subsection{Beispiel}
\subsubsection*{Texteingabe}
\begin{lstlisting}
Heute ist ein toller Tag.
Es sind viele tolle Tage
\end{lstlisting}
\subsubsection*{Kommandozeile}
\begin{lstlisting}
$ tep zaehle --muster "Tag"
2
\end{lstlisting}
